新iPhone炒唔起12 Pro 僅賺千元 料今現放售潮 隨時蝕讓

iPhone 12及iPhone 12 Pro 昨於武肺疫情嚴峻下開售，外界於開售前早已吹淡風。先達昨午曾出現收機價「小陽春」，iPhone 12 Pro太平洋藍512GB收機價一度炒至12,800元，較原價高1,801元，惟iPhone 12 128GB僅微賺1元，晚上更是後勁不繼，12 Pro 太平洋藍512GB跌至不足1,000元水位，普通版更即日「炒燶」。市場料今日更多人會放售，令炒價再跌。